[PS4] Monster Hunter World (134) 我地係俾白金玩家拋棄嘅孤兒

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

香港資料庫by連登巴打
[url]
QQJ7s/edit#gid=1135373004[/url]
配裝模擬器 Skill simulator (日本語)

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。
Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。
Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。
Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角
Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。
Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。
Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。
Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。
Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。
Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。
Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。
Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後
quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任
務板join番。
Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。
Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。
Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。
Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。
Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。
Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。
Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。
Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。
Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，
每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。
Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻
火。
Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記
低。
Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。
Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，
打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，
就接到個麒麟任。
Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。
Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以
Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。
Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

Sample link:
[url]
w[/url]

中文砌裝link：

大家推呢個

頭香

貓技能YOUTUBE

貓技能文字版

有Q&A/想係個POST加野嘅人入依條LINK
[url]
乜嘢喺大細金
魔物嘅大細尺寸
大細金有乜用
MHW白金杯需要嘅2種獎杯之一
白金杯有乜用
型

暫時集會所係

諗緊1定唔要好 本身諗住3幫個弓手FD食埋強走 但係佢自己砌左茸好弓

我好想開新post

第一次開post

好想去日本
暫定10月先去

其實如果有人食菇好既話佢地都唔應該用茸好弓 但係佢地唔想整多套既話就唔好要茸好啦
玩弓suppose係唔比人打中 應該無乜機會比你食哂d水要食埋菇

買左機票11月去 但係同屋企人去

孝順仔

依加機票錢都冇 但係有人包養

浪費網絡資源

真，用弓無技加攻好廢

冇人打大細金啦 轉旅行post啦

幾時同我去古代樹啊 我要去執睇風景爬山燒生肉執野生菇食

旅行獵人

澳洲昆士蘭真係有
仲有土著

我去左龍結晶報石

執

Jer仔幾點考

破處啦

第一次就

5點半 唔知係唔係

去邊到大阪我好熟

btw 如果唔係5,6,7月有野做
我應該都會去

北九州我都ok 熟

東京1年半冇去

考幾耐？
50分鐘？30分鐘？15分鐘？

有咩必去

傾返monhun未

真係好撚煩，成撚日係芒亨post傾芒亨

萩之茶屋

又小圈子

60分鐘 1人任 0貓 1格

白金左又齊珠開驚都唔知打咩好
打陣xx出街算

咩1格 明明要抽獎

達子白左啦 ？你唔開驚我都唔開了

抽咩獎

個個都白金棄驚

讀書啦屌你 我打一陣就要出街

合格門票

xx睇落無咁清但玩落又接受到

唔棄

我棄

咁要睇肥B 你有咩要求先
同屋企人去
同朋友去

想睇風景, HEA 遊
定係 美食定向

定係想去一D 大阪附近溫泉小區 2日1夜

又或者唔想搬行李,想集中D 咁樣?

你大概講下你去幾多日,早機定夜機去
睇唔睇古蹟

一定合格 係唔知咩grade

XX內容豐富好多
W既武器操作好好多

我係咁樣比
因為細個玩開超任/gameboy
所以從來都唔會咁重視隻game係咪靚畫面

兩個人
風景美食各半
唔温泉
唔搬行李
暫定七日
睇古蹟
機票未買

點解冇自己一個去既選項

其實畫質又真係無內容咁重要既 不過一接受左高清獵人既存在就真係玩唔返落去

內容咁少

新入坑嘅我我唔係好接受到
挽完mhw望翻其他集嘅片
真係翻唔到轉頭

咁你買左機票我再幫你定

但想提提你如果你唔搬行李你去唔哂京都

應該有排未買

如果唔搬行李
一定係訓大阪市內架啦
我對上一次係住鶴橋
呢個站有幾條鐵路交滙
想去邊都得

我自己去都係隨心遊
所以冇咩點plan

訓到幾點,去邊,食咩,都係自己任我行

利申:東京大阪九州 都自己去過, 由好怕俾人歧視毒撚自己去,去到依家愈來愈大膽

如果去京都就一定要住京都
京都講緊係冇三四日都去唔哂

等下要去農場冇機打

攪咩？ 帶定d軟土去

京都我去左3次都未去哂

好有錢

未去過

same

平有平去姐

其中2次都係有平機票,住青舍
食就1日2餐豪食,浸澡堂唔浸溫泉,唔瘋狂買衫鞋同藥妝
全部用PASS,

九州有次用5000蚊,有次京都+琵琶湖 4000
我都唔知點解自己可以做到

日本我剩係去過一次

旅遊台

我都係

去最長係澳門

mhw已死 無辦法

等你地出來做野又諗唔到點樣可以儲錢買樓果時
你就會有個諗法就係不如fing撚左d錢去下旅行算

個個都白金

去日本 一定要食炸雞

我fing哂d錢去買裝

我未

呢度係唔係得我仲係講緊mhw 我mhw之心不死

買唔起
結果一年去二 三次
今年收儉左

目標999

講完芒亨未呀
淨係喺度講芒亨 成版都係芒亨

有無人睇達哥 唔知今晚仲係咪打芒亨

芒芒芒亨亨芒亨芒亨亨芒亨！！！！！！（唉我好驚我唔識做啊份卷 ）

考試可唔可以考我mhw既野 我有信心拎到a

P3入坑 之後直跳X XX
唔太重視畫質 真係好好玩
都認同MHW武器操作係好左 各有各
而家間唔中都有同表哥連機XX
除左一下子轉唔番手勢之外都冇咩大問題

1個人去日本有咩推介

難啲，泥魚嗰part你會肥

你同濕尻野bb一樣抽尻我先上水

成班小圈 都唔係講mhw

點解
唔通佢打泥魚貓過

岩呀
我每個月俾完家用,交保險儲定期, 留返1000蚊遊行費

去大阪飛田新地

你想傾咩

唔知遲啲會唔會好似lol po咁咩都傾除左lol

你幾時先肯返黎啊cfu 琴日講講下又唔見左人

其實我都係9up下 jer仔果日話同我打都冇黎

帶埋ps4去酒店打

黎緊我都1個人去日本去1個月

兩次去完日本都係條女散左

我去搵白雞

無啊個時我放低左武器唔著裝諗住用波動拳都打得快過佢地之麻 咁你都知啦失手d野好難講嫁麻 點知班友記到依家 小氣到

有無野打

啲野食咁淡一個月會唔會好快悶
btw 去曬全日本?

我地都5貓啦

點解既？係去玩定係有野做？

情侶去旅行 其實係一個考驗

明白,理解

5貓個時真係快樂既時光 依家1貓難求

東京+大阪

同我打好易

真

當去渡假

果陣1貓反而冇人死 5貓就衝去死

有呀 本身諗住佢休咁耐有排等
點知鋤下鋤下就已經到19號

芒亨亨芒芒亨芒？（帶埋我去ok？）

5貓個個唔睇血 五雷轟頂都用生命硬接 我個時仲玩緊達子流

唔洗返學咩清

我都係去想影相 香港冇咩地方好影
加埋預計7日飛田

我依加個日本plan好不安

講黎聽下 試下望下

個個去完都散

同條女去 ？

係就加油啦

有無人一齊打雙天刀硬幣？

世界無絕對

預左架啦

仲想講睇黎無

頭一兩個星期夜晚無聲好唔習慣 之後話咁快
唔知有無開第個ac偷玩

我都返緊 非常的free

可能你散既原因係果陣扑厭你飛佢呢

你地好黑心

想問但丁個skin點有

彈一彈條丁就有了

未出啊唔知

多時間的話試下平時坐電車/巴士幾個站就去到既地方轉為行路

我早排去東京
試過由秋葉原行去銀座/秋葉原行去skytree
完全唔同體驗
沿途都有好多野可以影
諗緊下次再去東京好唔好試下行哂成個山手線

執兩場juno毛出5場兩格屍套

小妹都諗住同男朋友去日本

食催情朱古力？

係 真係慣得好快
尤其本身就專注刷緊歷古呀 大細金滅族呀 都無時間望第二個mon
我就覺得開第2個ac既機會細過偷玩
但老實講我唔覺得MHW係適合佢直播既驚

我應該係會去近郊

玩棍 ？

轉打hr30啦 好玩d

棍撞棍

有無人一齊打鬥技大會？

我係女人黎

有冇巴覺得今集load 任個陣冇得睇任名好似少咁啲野

正喎

慣左自己打機唔睇人
係 除左degea快救 同人性都無乜預計好笑位 loading好耐
等睇唔同哂裝

不如我地一齊華山論劍

廢是你次次都望住[討伐屍套龍]炸

請問果d 有4-5格 死一次 條龍會唔會勁d

果陣睇佢live左魚流汗真係嘩左出聲

我都明 但係真係差咁啲lor

今集有啲任名唔錯架

唔同玩法
我鍾意影城市入面既野多過影郊外
不過去親日本都會去埋名城

笑到pk 點解海水係咸？

城市同郊外都會 因為去成個月
想r下日本妹去影相

初初玩唔記得p3定3G
有個任叫 月下雷鳴
一睇個名即刻扯起左

係 芒亨啲任名一路都幾有意思幾過癮

諗住去日本純扑野

幻獸如是美麗

所以到而家雷狼龍都係我最鐘意既龍

邊間公司？SOD？

酒店房呀！！

去到純扑野返到嚟就無得扑了

其實歷戰啲怪係咪好打啲？

間唔中睇番都係笑得出

想搵邊條女

我會影名城

大阪我鍾意影橫街同巷

我好留係城市好多去日本行山,去海邊

Lm

會去京都聖巡

咁日11點1返到搵你唔到

講起又想睇返

2g 龍王之系譜

仲有xx 咩偷情嗰個

電龍同雌火

涼瓜與慘瓜

打左兩個月機 啲積蓄就洗曬了

琴晚十點半熄咗機

我記得你一開始打個時要返工

上面有人招打鬥技被無視
好橙

都唔知之後讀書定做野算

幾點牙

等下去尻到你農場

都未番到屋企 愛莫能助

因為你地係度傾芒亭

點解要咁 返工？

達子之前返咩工

其實我依家就黎畢業都未搵到工 分分鐘真係會走去炒下薯條或者札下鐵算

sales囉 dse得20分 恆管讀左兩知sem無讀

我得5分。。。 你好勁了

好高分

5粒星定5分

可能去做連登仔最憎既野 或者跟fd入行做技工/馬房
又或者去讀inti

無星星嫁我嫁年代

參觀

我帶左把刺身刀準備食野豬刺身

喂有野撈帶hit下

果陣比條女叫去讀恆管 無retake

屌 我考A-Level

食刺身點可以唔食刺身魚

今日唔食魚

一齊去炸著條

但係我仲未做野
波羅神有無野撈帶hit下小弟

我係認真

20分都唔夠 點跟

我返呢度無part time

洗3格歷古任有冇人

我都要錢買機票

-2

今晚先返屋企業

咩技工牙

我似講笑咩

裝修 電

我都想做 搵唔到窿路

我都好耐冇玩

一齊炸

去建造業2會就會有

女仔難入行d

人生的意義

有冇人洗3格歷古任
-2

要讀啲咩技工牌 ？
本身係大電畢業

地盤佬其實真係幾搵到錢
不過我d上哂岸既fd都係做sales多

啲咸濕佬好煩！！

咁直接入行都得了

呢排多左安全妹 聽講

安全妹

開會成日比人望 好炆

做狗鐵都好似不錯

波板糖人?

邊行最多靚仔

技工

gay bar

真係落手落腳做咪多錢囉
揸筆揸mouse果d唔搵到幾多

搵工台

挽你老母

有冇3格以上HR30歷戰？

巴打唔歷古啦？

今日唔打hr30住

打左好多場都冇想要既珠
試下轉打30歷戰睇下有冇

人生 ：World有排都未白金

有咩玩

好想打芒亨

有冇30歷戰俾我打下

Hr30真係出唔少靚珠

好似幾多下

師兄撈緊咩

搵人開d歷戰打下有冇

死個日你想要幾多白金

4月7有黑驚招聘

開未

有冇區號

-1

開機？

我d語文太屎 驚出醜

得遊戲時數增加

hr依然係1

體能

曲？

4M7iMckHEhpx
歷戰hr30 or 歷古
-2
入左講聲 齊人就開

留個位，打樁機
我而家開機

今日早放

完成左劇情獎杯：中學畢業

加埋我地兩個咪齊人

仲卡緊係教學mode

佢啱啱問我攞曲

咁你入定我入

我依家都係實驗室做

5點半開機

去緊你到

返學？

okok 我係Jay 我個frd BeeLeeJins

比人研究

係

E字頭

測玩具 不過都可能轉工

入實驗室禁緊急制

你個集會咁多人會唔會成日俾人搶位

個區滿人

求其入架咋 邊個開

我有FD都做緊 每日就係拎D玩具返屋企玩同寫report

開始多人挽了

有冇人歷古/30?

我開先

清下啲任

好似幾好做咁

原來我都有好多3格

你套裝

Sales

學生

到底點先係大金㗎 已經第三次空歡喜

岩岩整

你見到佢白色既地方最低＝大爆g個頂就係了

其實我都係大電 但係完全唔想做本行

請問有冇人打黑角大金

你有?

呢啲唔係讀技工好過讀degree咩

Poly??

好悶 日日返去玩電話

有呀

coming

就係求緊

我都係AL 撚wo
apollo 巴

我2000年出世

係咁跳上去
一下都騎唔到

麻得好少

細金

鳩斬

啱啱見你件衫用KO

有

原來都有3個alevel友

打極都暈唔到唔用啦

degree做project多 唔會落手落腳 但就係好撚悶同工時好長 煙腸都ot

00後要發威了

00後-,-

臭JER幫禾搵黑角

jer仔琴晚成晚去咗邊-.-

瞓醒

大電就咪撚讀degree啦
除非係中電做
利申 BS

00後

求救濟

睇嚟黑角禍害唔少人

DSE仲得閒打機

我琴日救濟咗9金

睇到巴打個名 好想玩番ds1

你問我答

玩喇 遲下remaster

返到屋企先得唔得啊

返左去宿舍毒豬

臭jer永遠唔同我打

巧牙

咁又唔好咁講

下星期得一條恐暴龍 仲要唔知有無歷戰版
老玩家真係

陽光小子救濟下我

好想玩下 d人話仲難玩過bb 好想試下比佢屈到爛手制

返到去一齊滅黑角族？

睇達哥玩睇到燥

宮崎老賊旗下都有玩

巴打今晚刷唔刷

soul系列最難嘅一代但都係最出色嘅一代
難度：ds1>bb>ds3

姐係冇玩ds2?

巴打我要出去 要搵其他巴補上

單機砌輸出裝嗰時用KO都可以
團戰暈值太高了 盾撞跳起落地都唔係易中

你仲未交低歷古

食埋個飯先

玩過下 但爆左一周就算 因為ds2好煩 成日玩人海戰術

個個百幾二百HR

你都未見過d3,400hr

係，全部廢青黎

試過中3下都暈唔到一次
都係唔用

點跟 我得幾十hr

我都等緊ds1 remaster

steam特價買咗未玩

+1

3下太少啦
見到你玩吸血

30歷戰-2

有無人話我聽龍晶四子定五子

4

唔知落咩咪落吸血

有啲想出switch玩下手提版ds

我嗰套是咁 你望下

吓咁咪要刷埋爆撚龍

爆鱗龍下星期瘴谷包左

唔駛收刀食水 加埋lv1食青菇
吸血冇乜用
除非你玩輸出裝

冇耐衝成日俾班友打到硬直
同埋+20防好似冇乜用

龍晶應該 岩賊 魚 蒼火 爆槌

我諗住係咁打黎回血 唔係扣勁多都唔食回血

讓位俾隊友打呀 之前同你地打都係咁
主要玩麻騎奶閃
20防係因為冇嘢強化

會唔會太快

有一堆黑角任, 滅族算

打住等？

jerjer有咩挽

記得我有個15分鐘兩金兩銀任
不過唔記得有無delete

考完試先返去同埋gf幫手打黑角

三思巴當初滅咗幾多條黑角

加粒耐衝咪可以一齊打
就係冇野強化先強吸血

最多開救難

gf

Yes 因為臭谷3隻太少一定要塞隻爆撚落去

我有啲2人4-5格

仲未入

2人我玩麻會唔會唔夠力

黑角的身體是怎樣的

想問天上天下無雙刀客制強化應該簡邊項

求code

Ok㗎 其實片都有力
係啲人以為低攻

講緊我

會心/回血

唔小心殺左佢...

順便問埋回血果粒咩英雄石 . 劍點先出到

gj係上面個位巴打

唔好開13歷戰 冇靚珠

巴打id係咪toxicxxxxx
如果係都真係幾耐冇上水

一個二個打咁high唔記得咗要捉

啲料多到嘔,殺仲快

買685 同 426 各5手

如果100毛上市果日升就FATFAT

要睇嚦咕嚦咕魔法陣

btw, 我覺得細咗 要番base再開過

升咩都係要用劍英雄石
一定要打歷古
利申我都要

有冇爆鎚團

芒芒亨芒芒芒亨亨芒 （好撚疊水 ）

會心

唔係 我叫歌鳥風月
新手黎

有英雄石

斧

唔怪得有錢500蚊收一隻大金

終於番黎

重弩個強化零件裝左之後仲有無得換架?

唔係佢黎

我新手咋

屎忽痕MARK一次

古樹: 蠻顎 毒鳥 凶豺 風雷 火龍
荒地: 角龍 土砂 泥魚 雌火龍 搔鳥
珊瑚: 風漂 眩鳥 櫻火 浮空
瘴谷: 慘爪 痺賊 骨鎚 爆鱗
龍晶: 火魚 爆鎚 岩賊 蒼火

應該齊曬?

佢唔係桐谷分身咩

我齊哂

見過你係連登講嘢冇同你玩過

係咩
利申唔知 希望唔好柒

呢隻似唔似大金?

威啦威啦

冇計臭jer唔受我玩 嫌我毒

係呀我係桐仔

太廢

救濟我OK?

如果抽到100毛就好

如果有1蚊抽到佢升到5蚊都FATFAT

屌 搵窿捐先 係咁

禾刀系腥手

大金再大少少

谷爺

唔該晒咁多位巴打

美欺係邊

係度

問你係邊個集會

未開game

明明係你新年個排成日開門唔出聲

jaga

歷戰-2

???得5條友
nb直頭冇人

molamola

嚟緊個復活節假唔知有咩打好，mhw要打嘅都係新年爆肝打晒

明明我日日係度打機

有冇野玩
好悶
冇人同我玩

就黎有機戰

歷戰-2
好多3-5格

分開睇 我睇到先叫你

求codeeee
I’d:gakki bb

試下合秘藥睇下會唔會再大啲

回合制驚冇乜性趣，等緊god of war3

開30歷戰好啦
13冇靚珠

唔係歷戰都屌打

勁

你有project同exam

入左

弓解放對滑步弓有冇用
打左一星期都唔出強弓珠

最有用係呢粒

滑步弓同強弓珠劃上等號

有無細

接任先 我開咗

想join

你個位就嚟冇

當你唔玩嘅時候就有好撚多
利申好撚多

100%

J

有冇人教點睇大細 我咩都唔識

有你幫我含，邊洗打J

好有月 威力勁過通常箭up同剛射up唔少

明明禁最細 點解會變左最大

等4月齊活動應該一晚白金

都係唔阻住你哋打了
瘋狂貓車

串撚到

IPZ-855

冰友串牙

新手問野老屎忽又串

係圖書館唔敢search 有無人可以話我知title係咩

心灰意冷

欺凌啊😭

有時要滑幾次先蓄滿
雖然好勁
打到juno 係咁擦地

起手滑3次 射完滑兩次

個個都識挽弓 勁撚到

個個都系岳飛

邊個係chiuyu

普通r2 滑一下r2 再剛射 再滑r2 剛射

細金黑角多謝美欺巴

sorry我死左一次

天是

唔好咁啦你地

極限細金

做咩唔要我

廢老

有得屌朱晨麗

入番 我睇緊 唔好打住

好 你打我先打

唔係大金

美欺入 可能大銀

好掛住關門icon

##lyn

你見到呢個就當佢係ok？

##lyn##lyn

真係大銀

2515

屌我串錯字

咁我識分大銀同大金

仆街柒到

我隻大銀係2557

球玉打緊咩

Ho7

打緊黑角大炸

有無打fifa

好柒

屌你老母

其實歷古同上位古 d血量有無分別

有呀 一齊玩？

HO CHI MO AR

本佛icon

我d10

d1

連囝咁比面

Same

等我搵埋隻黑角開game

唔洗玩18

我出左街牙

等陣有無人同我打幾場火魚 要解研究等級

你係咪7隻齊大細金果個

又搵到隻黑角細金 有無人入黎

係呀 認住佢

咁都記得

即去，等我

我呢到都有一隻黑角細金啵
有冇高手打 0貓歷戰黑角

我想黎死

瞓咗冇睇，點解可以用得返lny啲圖？

牙佛係連囝契哥

冇高手

想試

唔知有無

唔係細金

Sad

已quit

好狗fake人

以後唔叫人了叫親人入都無

就咁打返嗰曲就用得？

唔敢開p5玩 怕會離開大家

有冇清要幫手？

唔緊要啦，有殺錯無放過呀

大劍轉玩雙劍 ，感覺好爽
但係好似好難做到斷尾

有無炎王大細

# #lny

取締牙jer地位

雙劍 打腳>打趺條龍>打尾>loop

日日bin臭jer屍

柒鳥

打多咗個空格姐
好過串錯字

快d比隻黑角大我就安心等復刻

lyn

p5真係一口氣玩到爆機再二周目

我奶！

原來蔚山女神係人盡可full

用預覽睇一次咪唔會咁

調查999
屌gun

勁撚到

疑似炎王大金 1貓

毒撚到

有500蚊收

冇啦 炎王我自己搵

等返去聽表弟成果

無j post，咩事

3場3紫屍套
小隊集會所開

有無人打?

美欺成為幸運兒

歷戰-1

好癲...點跟牙

Come 來開歷-1

想做谷爺表弟

你都係 扮咩

有冇巴carry麒麟

JERR仔又然一場

屌你老母 揾到大銀唔小心禁咗返據點

@佛陀

JER神 請受新手我一拜

講到好似你唔係咁

既然召喚我 唯有出手
曲

里受皮拉

終於有時睇下post

大神講野真係惡D
新手拜你都比你罵

研究等級點樣升話

滅族

3紫C套 3場

爆頭爆身 執毛

高hr講嘢係大聲啲

thx巴打！！好勁

想轉雙刀玩 有冇雙刀撚分享下配裝

幫完巴打出街濕平先#:p#lny

買包包

整完套鋼龍裝同帶夠13閃之後就可以屌打鋼龍

打lol sin

屌！明明preview咗出到icon嫁，媽好柒

人類總是

輪住嚟

我彈性冇打幾個月跌咗兩三個區

我打完十場銅3

唔打啦？

推

我都冇玩好耐
S4,5 果陣白金,打極都上唔到鑽就賣左AC

兩季冇挽過依隻辣撒驚

咁我跌完都有仲有白金

Lol又白金，Mhw又白金，典夠你挽牙清

拎過鑽石就無玩了 糞驚

-1呀
開機未

成班機神

我機戰V 都未打

幾季都係金銀銅可以點做

死

你整把飛雷刀會易打啲，今代雷屬強勢

臭jer係咪打

利申 鑽石實力

請我代打

都係果d 鋼龍身+死神腳出匠+有埋位上剛刃珠
其他跑者耐回攻擊弱點特效看破呢d是但

上季大師仔 今季冇打

洗5洗貢講嘢

點跟

話時話
大劍 提升蓄力斬的威力 蓄力斬(第２階段)的威力上升
蓄力斬(第３階段)的威力上升
強蓄力斬(第２階段)的威力上升
強蓄力斬(第３階段)的威力上升

咁係咪姐係叫人玩拔刀 一刀脫離
之前以為改真儲斬

唔係buff真儲咩 第一下無加到喎

法國牙GF都係D機神

岩岩睇完屍套劇情，得唔得閒再carry我多次

用身體支付ok?

官網咁寫

黑角大我屌你老母

出咗街了

1Q1區？

金銀銅輕鬆打

咁好啦thx

美欺

有冇歷古團

打咩？

絲打

尋晚已經轉咗玩雙刀

有冇歷古團
想試刀

你話事啦 最緊要我新手都打到

留tg?

刀你老母

返5p啦

我未考試啵 8點左右先返到 :3

唔想俾幫人free ride

PW幾多

歷戰岩唔岩

有野打可以搵我

有咩打

可唔可以帶埋細佬我打

開緊呀 等埋啦

帶埋我 想學野

嗰班友係咁入
我係咁踢

我退喇

唔洗耳塞？

？

得1個位

黎緊

從來沒我份 犧牲當做例行 我慣了傷心

我見幾個巴打話入黎玩

不如打完轉返集會
上一個巴打呃咗我地嚟

你地打緊咩

頭先-1左好耐你又唔入

咁都冇？

OK

抄左套 超級黑角斬斧裝 試試刀先

畢業啦屌

屌

啊啊啊啊好想要啊啊啊啊啊啊啊

同問

你刀系?我劍系啊

而加重差18場鬥技 12張卡片 同條閪魚就白金

佛仔開啲嘢打下

得3格

hr13歷戰有冇人想打

黑角獵人以5細金5大金
total 10金做一個完美嘅結局

你係刷緊大細金？

狗屎垃圾任都超心豬

係呀 一齊？

多數無位放耳塞
犧牲太多

死肥仔又話無限4格 人呢

公平咩

陪我打啦

齊人？

原本迫龍含龍要用生命值硬接

我開緊30歷戰
等你咁耐都唔開機

-3 好似係

1場冇啦？

已經衝返屋企開機喇

轉返集會 啱啱個係俾人呃咗去

個麒麟任有細金

來未

Code?.?

歷戰飛雷/蠻惡/土砂/櫻火/角龍 有冇人？

小人召喚牙佛

櫻火 土砂我有

3格以上留俾我
13HR都殺

開得叫我 等你

打住2格等你

熱菇

刷極都冇飛雷細金
一入街場即有
最後兩大 雙爆

大狗

我仲有啲歷戰啵 你係咪要

大角龍係咪同大黑角個睇法一樣？

我屌你老母咩

要 ？？？等 打埋呢鋪搵你

差18場鬥技 幫下小弟
利申 唔係攞A既材料

又一個白金

???4樓等

有冇人施捨下

毒鳥 / 眩鳥 既 15 分鐘任 ....

我打 , 你企係到 吸既OK .... 想要大金

你ok係到叫我

炸到你地仆街

成日打飛禾

唔小心

Ok

玩鎚就係要打飛人

我14hr都想白金

屌你啲無限4格呢

立即拿擴彈報仇

有冇歷戰打下

咩態度

打一場去農場先

我夜晚返到去開4格炎王有無興？

上莊

又有炎王大金 26.5步
有無巴打打
無我走

B哥你D無限4格呢

留名

牛逼唔屌唔鬆化

美欺你check下數

得一個任

sunny我得啦

多謝大佬

開ed

祝我抽中100毛

乜春歷戰都有@???小隊
想打自入

跟定

Code

好似你都有份貓

疏

幾點

冇d咁既事

有無曲 我入?? 去左空既房

8點啦預

仆街有野食 可唔可以一陣再打

55

打LOL掛網常被罵，男大生截圖報案成功告20人兼拿和解金

jer仔會唔會cap我地呢度d.對話架
好撚驚

香港 台灣

4J4FnRuMMZ4N

台仔

你地有冇彈個嘢出嚟話15分後結束程式？

無法確認憑證？

冇喎

入唔到..你入我集會開得唔得 入面應該有人撞左我網

捉完條火龍就咁

留意到CHING好慘 成日都入唔到人地個區

駭客

表弟幫我打到大毒金

搵我？

差咩

你就好

近戰打e隻野真係惡夢

又貓

重開機先 唔知做乜鳩

我清埋d 鳥任順便幫手睇

你地齊古龍啦

我唔打啦 有野做

炎王我自己搵
最後一隻 自己幫佢收皮

我唔齊4格

咁我讀書先

4月6棄驚潮

Why 4月6

成功做左唯一一個bounty hunter

大細金任復刻

係咪有歷古任
求閪鋼龍任

今日無啦啦咁多表弟出黎幫手打大細金

我表弟係邊

唔記得SL
個任4格

差大土砂大角龍，其實隻夠唔夠大？洗唔洗re?

喂表弟 幫我刷隻大鋼出黎得唔得

屌 得我斷咗？

你地斷哂線嘅

我都斷咗 任次數扣咗

係咪？？？
我岩岩入左黎執緊裝就斷Q左

仲踢埋落離線集會

係 又成個集會斷咗？

算佢啦 幫佢係日本買對波鞋

我任都冇埋呀屌
4格

有冇???小隊巴打 可以畀個曲 肥B小隊嘅巴打

但點解我岩岩第一下連番會去左個無人既集會

開咗了

唉好撚on9 乜撚野年代 連下線都唔得 仲要唔撚fix

返緊去了

谷巴收唔收契仔

我諗係上網公司 ？

我係NAT類型3 會連唔到NAT類型2.. 如果有撞我網既人係個集會我都入唔到

南瓜餅

其實正常唔會用到Nat 3

我都想知乜撚野黎 垃圾hall

都唔夠人

點先會係nat3?

其實可以轉

轉nat

你就好啦係hall打機

我又真係係集會入面，咁我可以點

受限制網絡

NAT Type 1 (Open) – You are either NOT behind a router/firewall OR you have already DMZ enabled. You shouldn’t run into any issues whilst gaming, but this may cause security issues.
NAT Type 2 (Moderate) –Your PS3/PS4 is connected properly and you shouldn’t run into any issues.
NAT Type 3 (Strict) – You may be able to connect to the PSN and perform downloads/updates other functions may not work as intended.

我同佢都撞其實

點轉 我上網睇要有PPPoe個ac 同pw, hall果個我點會有
定係有其他方法轉

之前玩第隻驚 上網seach youtube有好多片教你轉
唔駛轉上網公司個啲
係ps4 setting

好多大神

歷戰-1有冇人打

邊隻

乜都有啲 非古龍

邊個集會區??? ?

頭先個條幾大隻

？？？

我都覺

食緊藥架啦

召喚老佛爺

兩條友唔吉係要吉個暈咗嘅
正仆街仔

4J4FnRu 唔見嘅

你要咩話

土砂角龍
蠻惡飛雷
櫻火

開咗唔見你

痴線平啲問呢啲一定比人問候 呢度啲巴打好人到

因為佢都成日搞到我入唔到集會

土砂嗰個就不了 我齊咗啦 你哋加油啦

屌 火龍爆槌

無啦啦

遊日game名係瀟灑？

Pen gor掛咗機？

唔係呀我Alex

整緊裝
係咪齊人

瀟灑係我歌

差你

英國球王

但係我係用緊lan線 hall 個wifi 加左密佢話 PS4不支援此wifi網路的加密方式

人稱鴉亨

飛雷你識唔識睇

呢隻我都要呀

我睇下今晚加唔加到你入隊

我仲係肥 b 隔離區 等人救

土沙係我地

原來盾斧嘅強屬性瓶唔食炮術

你帶個router係hall用？

暫時仲係好低傷

我想去睇埋隻蠻惡

無聊㩒巴哈睇到 22號之後點算

我都想入

應該無計，要經學校個網一定要經佢總機個router 唔知個hall每層仲有無多一個router tim。

個router係hall架..所以好多ac pw 我都無 點整...

有冇人有鋼龍閪任

jer仔呢

我去睇 我起碼叫有啲經驗

牙佛係唔係度

WTF juno黎踩古龍場就聽過姐
咁炎王黎踩鋼龍場係做乜

打死左隻鋼龍之後無啦啦多左隻炎王

屌 係喎 呢個沙漠場嚟
點解有蠻顎

你叫咩名啊 暫時無乜位啊想加左啲成日蒲頭既巴打先

不嬲都有

ManHim

可唔可以加埋我

未到丫

原來係你 同你玩過好多場

咁我要踢左同你同名個個先 廢事又多個sunny事件

點跟...

成日都要搵反你地個code

Sunny個場可唔可以入去玩架

咁唔洗啦 我讓比果位巴打啦

有細金可唔可以叫我 差細金

黑角真心難搵

皇天擊殺垃圾NAT3

入喇

其實我唔識睇 求其打，呢個騷鳥任出左騷鳥同黑角大金，個任仲有一次，係？？？小隊 隨便入

之前見到隻個頭掂唔到石既 諗住細金緊 點知無

仲要係極限大金
點gun

隔離區

呢度無人

開緊驚 有冇人施捨啲鋼龍任俾我

有任 你係？？？區 ？

仲load緊

唉 點解我唔勇啲同個姐姐講野

我岩岩都諗緊你地係咪卡load
所以我決定從探索歸還先

乜唔係連router一定係nat2既咩
利申 識啲唔識啲

D人唔係話通常拎完大金，下一場就會出細金嫁咩

邊有咁理想

sunny你仲有幾多個任？

佢學校網絡唔知set左幾多野

好撚多
你要個啲我都有

其實無關係 連開幾場大金/連開細金更常見

開緊機

毒撚係咁

柚西巴在嗎

開咗歷戰閃光龍 -2

Edward 入啦

而家黎

閃光龍

仲諗住話 你冇哂我可以開

有冇性趣擴3

呢隻飛雷係得返一場
有就有 冇就冇

冇

你地有邊個係屋企？

唔係屋企點打機呀ching

如果我1001左你幫我開po得唔得

當然有 不過要齊腳先得

歷鋼-2呀

Hi